呼籲大家繼續抗爭

如果唔繼續就要SEM2!!!!!!
所以請各位黃絲繼續上街爭取五大訴求！

加油

133232